大家有冇好度縮既朋友

出街成日話去邊 食咩冇所謂 但係咩都嫌貴

有

aa制都間d 平價檔先肯入
講人情請食飯一定間d 平到晚間叫碟野幾十蚊,頂盡80個d黎請
試過食茶記好似食爐渣咁

一係講就話間野貴得黎好好食
但去親都所謂貴檔野好似食緊隔夜飯咁

同而d人係出街最煩 其他冇野

d餸食到7788，成班fd想叫多兩個餸，佢話邊個餓就叫多幾個白飯算啦。 又乜野唔洗食咁飽

我係個位好度縮既朋友
咁真係窮呀嘛 所以推晒所有朋友聚會

窮理解呀 但係有時係諗住食好野 但又勁平